{
  "_AUTHOR": "XenMenu",
  "_DISPLAY_NAME": "한국어",
  "_LOCK_ICON": "\u03A9 ",
  "vip-locked": "VIP 라이센스 업그레이드를 하시면 추가적인 기능을 사용할수 있습니다. 다음을 눌러 자세히 알아 볼수있습니다. ~b~[SELECT].",
  
  "Disable Notifications": "알림 사용안함",
  "Show XenMenu Tutorial": "젠 메뉴 가이드",
  "Peds/NPCs": "시민/엔피씨",
  "Random Airstrikes": "근처에 랜덤 폭격",
  "Local Peds": "근처 시민 및 동물 설정",
  "Local Vehicles": "근처 탈것 설정",
  "Run Towards Me": "나한테 달려오게 하기",
  "Make Bodyguards": "나의 보디가드로 만들기",
  "Muzzle Effect": "무기 이펙트",
  "Weapon Lazer": "레이저 조준",
  "Vehicle Paint Gun": "탈것 페인트 건",
  "Max Upgrade Gun": "무기 최대 업그레이드",
  "Benny's Motorworks": "베니스 오리지널 모터웍스",
  "Engine Sound": "엔진 소리 변경",
  "SET VEHICLE ENGINE SOUND": "엔진 소리 변경 셋 ",
  "Parachute Model": "낙하산 모델",
  "Parachute Model_tooltip": "낙하산 모델을 변경합니다.",
  "Delete Last Vehicle": "소환시 마지막 탈것 삭제",
  "Override Microphone Restrictions": "마이크 제한 무시",
  "Kick From Session": "세션에서 추방하기",
  "Amount To Give": "충전할 금액",
  "Delay": "딜레이",
  "Delete Last Vehicle_tooltip": "탈것 소환시 마지막 탈것을 삭제합니다.",
  "Remove Money": "~r~돈 삭제",
  "Stealth Loop": "~b~돈 추가",
  "Stealth Loop_tooltip": "충전 및 삭제 하기",
  "Give $": "올라가는 액수 $",
  "Remove $": "내려가는 액스 $",
  "Unlock Double-Action Revolver": "~b~더블액션리볼버 잠금해제",
  "Unlock Double-Action Revolver_tooltip": "보물찾기로 찾을수있는 보상 아이템.",
  "Set Level": "~y~레벨 설정",
  "Set Level_tooltip": "한번 적용했을시 레벨 다운 안됩니다.",
  "ATM": "은행 입금 및 출금",
  "Transfer Amount": "금액 설정",
  "Transfer to Wallet": "은행에서 출금",
  "Transfer to Bank": "은행에 입금",
  "No Police": "경찰 무시",
  "Hancock / Superman": "핸콕 & 슈퍼맨 모드",
  "Hancock / Superman_tooltip": "슈퍼맨처럼 날아다님\n조작방법:\n[왼쪽시프트키] - 올라가기\n[왼쪽컨트롤키] - 날라가기 및 내려가기\n",
  "Weeaboo Run": "닌자 모드",
  "Weeaboo Run_tooltip": "나루토에 나오는 닌자처럼 달려보세요!",
  "Lazer Vision": "레이저 시각 효과",
  "Instant Crash Protection": "충돌 방지",
  "Anti-Vote Kick": "투표 추방 금지",
  "Anti-Explosion": "폭발 금지",
  "Anti-Fire": "불 공격 금지",
  "Anti-PTFX": "PTFX 효과 금지",
  "Anti-Freeze": "얼리기 금지",
  
  "Super Run": "빨리 달리기",
  "Super Swim": "빠른 수영",
  "Nothing": "비어있음",
  "Teleport to Waypoint": "경유지로 텔레포트",
  "Teleport to Objective": "목표를 향해 순간이동",
  "Godmode": "무적",
  "Aimbot": "에임 핵",
  "Triggerbot": "자동 조준",
  "ESP": "플레이어의 위치를 선으로 표시",
  "Suicide": "자살",
  "Repair": "복구",
  "Main Menu": "젠 메뉴 1.3.3",
  "Self": "* 내 캐릭터",
  "Online": "* 온라인 메뉴",
  "Vehicle Spawner": "* 탈것 소환",
  "Vehicle Mods": "* 탈것 관리",
  "Teleport": "* 텔레포트",
  "Weapon": "* 무기 설정",
  "World": "* 세계",
  "Misc": "* 기타",
  "Tunables": "튜너블",
  "Tunables_tooltip": "온라인으로 이동하여 튜너블을 수정하세요!",
  "ScriptHookV": "스크립트훅 V",
  "ScriptHookV_tooltip": "일시적으로 사용중지됨.",
  "Settings": "* 환경설정",
  "Animations": "애니메이션",
  "Model Changer": "캐릭터 변경",
  "Outfit Changer": "내 캐릭터 의상 변경",
  "Protections": "보호 기능",
  "No Ragdoll": "쓰러짐 방지",
  "No Ragdoll_tooltip": "넘어지는걸 방지합니다.",
  "Wanted Level": "경찰 레벨",
  "Never Wanted": "경찰 무시",
  "Never Dragged": "차에서 쫓겨나기 방지",
  "Never Dragged_tooltip": "탈것 밖으로 쫓겨나는것을 방지합니다.",
  "Parachute Model": "낙하산 모델",
  "Parachute Model_tooltip": "낙하산 모델을 변경합니다.",
  "Off The Radar": "레이더 은신",
  "Off The Radar_tooltip": "미니맵에서 사라집니다.",
  "Invisibility": "투명화",
  "Invisibility_tooltip": "투명화+레이더 은신",
  "Fast Run": "빨리 달리기",
  "Extreme Run": "엄청 빨리 달리기",
  "Extreme Run Speed": "엄청 빨리 달리기 속도",
  "Fast Swim": "빨리 수영하기",
  "Super Jump": "슈퍼 점프",
  "Midget Mode": "작아지기",
  "Midget Mode_tooltip": "캐릭터가 작아집니다.",
  "Ghost Rider": "캐릭터 이펙트",
  "Ghost Rider_tooltip": "이동하면서 입자 효과의 흔적을 남깁니다.",
  "Clean Ped": "캐릭터에 묻은 피 제거",
  "Clean Ped_tooltip": "캐릭터 깔끔하게 해줌",
  "Death By Fire": "분신자살",
  "Death By Fire_tooltip": "몸에 불을 붙여 자살합니다.",
  "Self Animations": "나의 애니메이션",
  "Scenarios": "애니메이션 효과",
  "Scenarios_tooltip": "기타 연주와 같은 보조 도구를 사용하는 진보된 애니메이션도 제작되었습니다.",
  "Movement Styles": "걷는 스타일 변경",
  "Movement Styles_tooltip": "걷는 스타일을 변경합니다.",
  "Controllable": "조종할수 있는",
  "Controllable_tooltip": "기능 아시는분 홈페이지에 피드백남겨주세요.",
  "Category": "카테고리",
  "Animal": "동물",
  "Activities": "활동",
  "Sports": "스포츠",
  "Naughty": "못된",
  "Scenario Options": "시나리오 옵션",
  "Stop Animation": "애니메이션 중지",
  "Stop Scenario": "시나리오 중지",
  "Clipset Options": "클립 세트 옵션",
  "Reset Clipset": "클립 세트 재설정",
  "Random Variations": "무작위 변신",
  "Random Variations_tooltip": "모델이 무작위로 변신합니다.",
  "Component": "의상 종류",
  "Variation": "변화",
  "Anti Teleport": "핵의 텔레포트 방지 ",
  "Anti Kick": "핵의 추방 방지",
  "Anti Explosion": "핵의 폭발 공격 방지",
  "Anti Fire": "핵의 불 공격 방지",
  "Anti Ped Freeze": "핵의 얼리기 공격 방지",
  "Anti PTFX": "Anti PTFX",
  "Remove Weapons Protection": "핵의 무기 제거 방지",
  "Player List": "온라인 플레이어 리스트",
  "Player List_tooltip": "현재 세션에 있는 플레이어 명단",
  "Attachments": "캐럭터에 잡동사니 붙이기",
  "Attachments_player_tooltip": "상대방 플레이어에게 잡동사니를 부착 또는 제거",
  "Attachments_lobby_tooltip": "이 세션의 잡동사니를 모든 플레이어에게 부착 또는 제거",
  "Recovery": "리커버리",
  "Recovery_tooltip": "돈,레벨 수정,스텟 수정,언락,비매너 초기화 등",
  "Malicious": "모두에게 괴롭히기",
  "Malicious_tooltip": "모든 온라인 플레이어에게 괴롭히기 적용",
  "Other": "명령",
  "~g~[Friend]": "~g~[친구]",
  "~b~[Host]": "~b~[방장]",
  "~y~[Modder]": "~y~[핵]",
  "Player": "플레이어",
  "Alive: ": "목숨:",
  "Health: ": "체력: ",
  "Armour: ": "방탄복: ",
  "Passive: ": "패시브: ",
  "Wanted Level: ": "경찰 레벨:",
  "Cash: $": "돈: $",
  "Level: ": "레벨:",
  "XP: ": "경험치:",
  "Kills: ": "사살: ",
  "Deaths: ": "죽음: ",
  "KD: ": "킬뎃: ",
  "In Vehicle: ": "탈것 바로타기:",
  "Vehicle: ": "탈것:",
  "Speed: ": "속도: ",
  "Distance: ": "거리: ",
  "Inside: ": "내부: ",
  "Attacks": "플레이어 공격하기",
  "Attacks_tooltip": "선택한 플레이어를 해치거나 죽일수 있는 기능 (예시:플레이어 폭발 시키기).",
  "Vehicle": "탈것",
  "Vehicle_tooltip": "선택한 플레이어가 사용하는 탈것에 영향을 줄수있는 기능.",
  "Drop Options": "제공 하기",
  "Drop Options_tooltip": "돈,스낵,방탄복,탄약,낙하산 등을 플레이어에게 떨굼",
  "~c~Drop Options": "제공 하기",
  "~c~Drop Options_tooltip": "돈,스낵,방탄복,탄약,낙하산 등을 플레이어에게 떨굼",
  "Spam Entities": "탈것이나 시민으로 공격",
  "Give Vehicle": "탈것 제공",
  "Spectate Player": "플레이어 화면보기",
  "Give wanted level": "경찰 레벨 설정",
  "Give wanted level_tooltip": "경찰 레벨을 설정합니다.",
  "Clone Player": "플레이어 복제하기",
  "Cage Player": "플레이어를 케이지에 가두기",
  "Steal Outfit": "상대 유저의 복장복제",
  "Kick From Session ~b~[Host]": "세션 추방 ~ b ~ [호스트]",
  "Send Attackers": "공격자 보내기",
  "Send Attackers_tooltip": "플레이어에게 공격자를 보냅니다.",
  "Explode Player": "플레이어 폭발",
  "EXPLODE PLAYER": "플레이어 폭발",
  "Kill": "킬",
  "Airstrike": "공중 폭격",
  "Flame": "불 공격",
  "Water": "물 공격",
  "Loops": "연속",
  "LOOPS": "연속",
  "Explosion Loop": "플레이어 연속 폭발시키기",
  "Ram ~c~[Gentle]": "느린 탈것으로 들이받기",
  "Ram ~c~[Gentle]_tooltip": "느린 탈것으로 플레이어를 공격합니다.",
  "Ram ~c~[Lethal]": "빠른 탈것으로 들이받기",
  "Ram ~c~[Lethal]_tooltip": "빠른 탈것으로 플레이어를 공격합니다.",
  "Give Rank": "레벨 설정",
  "Give Rank_tooltip": "한번 적용한 레벨은 다운이 안됩니다.",
  "Unlock All": "~b~모든 잠금해제",
  "Remove Badsport": "비매너 수치 삭제",
  "Fill Armour": "장비를 채움",
  "Unlock All LSC Mods": "~b~모든 LSC 잠금해제",
  "Max Stats": "~b~스텟 최대",
  "Kick from Vehicle": "탈것에서 쫓아내기",
  "Hijack Vehicle": "탈것 납치",
  "Kill Engine": "엔진 터트리기",
  "Revive Engine": "엔진 수리",
  "Pop Tires": "타이어 터트리기",
  "Explode Vehicle": "탈것 폭발",
  "Explode Vehicle_tooltip": "탈것을 폭파시킵니다.",
  "Clean/Fix Vehicle": "탈것 수리",
  "Teleports": "순간이동",
  "Teleport to Self": "나에게 텔레포트",
  "Teleport to Player": "플레이어에게 텔레포트",
  "Teleport Inside Vehicle": "플레이어의 탈것으로 텔레포트",
  "Teleport Inside Vehicle_tooltip": "플레이어의 탈것 안으로 순간이동 합니다.",
  "Teleport Vehicle to me": "나의 탈것으로 텔레포트",
  "Attach Self To Player": "플레이어에게 부착",
  "Detach Self From Player": "플레이어에게 떨어집니다.",
  "Detach all": "모든 부착물 제거",
  "Detach all_tooltip": "이 플레이어의 잡동사니를 전부 없앱니다.",
  "Send Angry Clown": "화난 광대 보내기",
  "Send Gangster": "갱스터 보내기",
  "Send Police": "경찰 보내기",
  "Send SWAT": "특공대 보내기",
  "Send SWAT_tooltip": "특공대원들은 총을 사용하지 않고 전기충격기를 사용합니다.",
  "Send Military": "군인 보내기",
  "Send Railgun Jesus": "하느님 보내기",
  "Weapons": "무기",
  "Give All Weapons": "모든 무기 제공",
  "Remove All Weapons": "모든 무기 제거",
  "Drops": "제공",
  "Drop Health": "체력 제공",
  "Drop Armor": "방탄복 제공",
  "Drop Ammo Box": "탄약 제공",
  "Drop Parachute": "낙하산 제공",
  "Drop Snack": "스낵 제공",
  "Entity Spam": "엔티티 스팸",
  "Type": "분류",
  "Lobby Attachments": "세션 잡동사니",
  "Malicious Options": "괴롭히기",
  "Kick from Vehicles": "탈것에서 추방",
  "Trap in Cages": "케이지에 가두기",
  "Make It Rain": "비 를 만듭니다.",
  "Make It Rain_tooltip": "전체 로비를 머리 위의 높은 위치로 텔레 포트하므로 사람들이 모두 자신의 죽음에 처하게됩니다.",
  "Stealth Kill Lobby": "로비의 플레이어들 조용히 죽이기",
  "Stealth Kill Lobby_tooltip": "로비에 있는 플레이어들을 조용히 죽입니다.",
  "Explode All Players": "모든 플레이어 폭발",
  "ESP Options": "다른 플레이어 위치를 선으로 표시 옵션",
  "Skeleton ESP": "신체라인 ESP",
  "Line ESP": "줄(Line) ESP",
  "Box ESP": "박스(Box) ESP",
  "Lobby Animations": "로비 애니메이션",
  "Other Lobby Options": "로비 명령 옵션",
  "Clone session": "모든 플레이어 복제하기",
  "Clone session_tooltip": "모든 플레이어를 복제합니다.",
  "Spawn Vehicle": "탈것 소환",
  "Spawner Settings": "탈것 소환 옵션",
  "Manage Spawned Vehicles": "소환 된 탈것 관리",
  "Class": "탈것 분류",
  "Default Plate": "번호판 변경",
  "Spawn In Vehicle": "소환시 자동 탑승",
  "Spawn In Vehicle_tooltip": "탈것 소환시 자동으로 탑승합니다.",
  "Spawn Max Upgraded": "모든 업그레이드 상태로 소환",
  "Spawn Max Upgraded_tooltip": "탈것이 업그레이드 상태로 소환됩니다.",
  "Spawn Air Vehicles Flying": "헬기/비행기 공중에서 소환(탑승)",
  "Spawn Air Vehicles Flying_tooltip": "헬기 및 비행기 소환시 공중에서 탑승 상태로 소환됩니다.",
  "Spawn Invincible": "투명화 모드로 소환",
  "Manage Vehicles": "탈것 관리",
  "Los Santos Customs": "로스 산토스 커스텀즈",
  "Multipliers": "탈것 튜닝",
  "Appearence": "탈것 외형",
  "Stunts": "스턴트",
  "Doors": "도어",
  "Invincible": "탈것 무적",
  "Auto Repair": "탈것 수리",
  "Speedometer": "탈것 속도 표시",
  "Speedometer_tooltip": "현재 탈것 속도를 화면 우측 하단에 표시합니다.",
  "Vehicle Drift": "탈것 드리프트 모드",
  "Vehicle Jump": "탈것 점프",
  "Seatbelt": "안전벨트",
  "Seatbelt_tooltip": "탈것에서 떨어지기 않기",
  "Drive On Water": "수면보행",
  "No Gravity": "중력 없음",
  "Stick to ground": "땅에 달라붙기",
  "Armor": "내구도",
  "Brakes": "브레이크",
  "Chassis": "차체",
  "Engine": "엔진",
  "Grille": "그릴",
  "Exhaust": "배기",
  "Hood": "후드",
  "Horn": "경적",
  "Plate": "번호판",
  "Roof": "지붕",
  "Side Skirts": "스커트",
  "Spoiler": "스포일러",
  "Suspension": "서스펜션",
  "Transmission": "트랜스미션",
  "Turbo": "터보",
  "Fender": "펜더",
  "Right Fender": "우측 펜더",
  "Front Bumper": "앞 범퍼",
  "Rear Bumper": "뒷 범퍼",
  "Customize plate": "커스텀 번호판",
  "Plate type": "번호판 종류",
  "Vehicle Alpha": "탈것 투명도",
  "Vehicle Alpha_tooltip": "탈것의 투명도를 제어합니다(255=투명하지 않음).",
  "Paint vehicle chrome": "탈것 크롬 도색하기",
  "Set vehicle scorched": "탈것을 그을림으로 설정합니다.",
  "Vehicle Weapons": "탈것 무기옵션",
  "Draw lasers": "레이저 포인트",
  "Draw lasers_tooltip": "탈것을 탄 상태에서 레이저 포인트로 위치를 잡을수 있습니다.",
  "Vehicle Weapon": "탈것 무기옵션",
  "Vehicle Stunts": "탈것 시동",
  "Barrelroll": "측면으로 회전하기",
  "Backflip": "후방으로 회전하기",
  "Frontflip": "전방으로 회전하기",
  "Apply custom force": "커스텀 포스 적용하기",
  "Apply custom force_tooltip": "위에서 생성된 힘을 가합니다.",
  "Vehicle Doors": "탈것 도어관리",
  "Close all": "모두 닫기",
  "Open all": "모두 열기",
  "Open Front left": "운전석 문 열기",
  "Open Front right": "조수석 문 열기",
  "Open Back left": "왼쪽 뒷자석 문 열기",
  "Open Back right": "오른쪽 뒷자석 문 열기",
  "Open Hood": "후드 열기",
  "Open Trunk": "트렁크 열기",
  "Open Trunk [2]": "트렁크 열기 [2]",
  "Teleportation": "텔레포트!",
  "Waypoint": "경유지로 텔레포트",
  "Objective": "미션 자동 텔레포트",
  "Drive to Waypoint": "경유지 자동운전",
  "Location": "지도 목록",
  "Direction": "방향 전환",
  "Personal Vehicle": "내 탈것으로 텔레포트",
  "Safehouse": "내 집앞으로 텔레포트",
  "Nearest Vehicle": "근처에 있는 탈것 탑승",
  "Last vehicle": "마지막으로 탔던 탈것",
  "Last vehicle_tooltip": "마지막으로 탔던 탈것으로 바로타집니다.",
  "Custom coordinates": "좌표 이동",
  "Custom coordinates_tooltip": "특정 좌표 세트로 텔레포트 할 수 있습니다. \\ n 좌표를 공백으로 구분 된 숫자로 입력하십시오 (예 : \\ n ~ b ~ 100 100 1000).",
  "Forward": "앞으로",
  "Backwards": "뒤로",
  "Distance": "거리",
  "Weapon Options": "무기 옵션",
  "Weapon Upgrades": "무기 업그레이드",
  "Weapon Upgrades_tooltip": "무기를 MK2무기로 업그레이드하고 사용자 지정하십시오.",
  "Give Weapon All Attachments": "현재 무기의 부속장비 제공",
  "Give Weapon All Attachments_tooltip": "현재 들고있는 무기의 부속장비를 획득합니다.",
  "Give All Weapons Attachments": "모든 무기의 부속장비 획득",
  "Give All Weapons Attachments_tooltip": "소유한 모든 무기의 부속장비를 획득합니다.",
  "Override Weapon Tint": "무기 틴트 변경",
  "No Reload": "무한탄약",
  "One Hit Kill": "원샷 원킬",
  "Rubber Bullets": "총알 이펙트",
  "Rubber Bullets_tooltip": "총알이 아무런 피해도 주지않게합니다.",
  "Silent Aimbot": "자동조준(에임봇)",
  "Silent Aimbot_tooltip": "플레이어 및 엔피씨 자동조준 발사",
  "Triggerbot_tooltip": "선택한 부위 자동조준 발사",
  "Vehicle Gun": "탈것 발사 건",
  "Teleport Gun": "텔레포트 건",
  "Gravity Gun": "중력 건",
  "Airstrike Gun": "공중부양 건",
  "Explosive Ammo": "폭발성 탄약",
  "Custom Bullets": "탄약 변경",
  "Custom Bullets_tooltip": "커스텀 탄약 발사",
  "Custom Impacts": "커스텀 탄약",
  "Custom Impacts_tooltip": "커스텀 탄약 발사",
  "Rainbow Gun": "무지개 건",
  "Rapid Fire": "빠른연사모드(무한 총알)",
  "No Bullet Spread": "무기가 쏘는 걸 바꿔",
  "Give all MK2 weapons": "모든 MK2무기를 제공합니다.",
  "MK2 Pistol": "MK2피스톨",
  "MK2 SMG": "MK2 SMG",
  "MK2 Assault Rifle": "MK2돌격 소총",
  "MK2 Carbine Rifle": "MK2카빈 소총",
  "MK2 Combat MG": "MK2 컴뱃 MG",
  "MK2 Heavy Sniper": "MK2 헤비 스나이퍼",
  "Camos": "카모",
  "Weapon Camos": "카모 무기",
  "World Options": "월드 옵션",
  "Weather": "날씨",
  "Weather_tooltip": "날씨가 바뀌면, 혹은~b_[selective]~가 눌린다.",
  "Nearby vehicles": "내 캐릭터 근처 탈것",
  "Nearby peds": "내 캐릭터 근처 엔피씨",
  "Hour": "시간 변경",
  "Freeze time": "시간 고정",
  "Gravity level": "중력 적용",
  "Wind Speed": "바람 속도",
  "Rain FX Intensity": "비내림 효과 레벨",
  "Wave Intensity": "파도 효과 레벨",
  "Random Thunderbolt": "랜덤 천둥 번개",
  "Ascend": "하늘로 날려버리기",
  "Explode": "폭발 시키기",
  "Upgrade": "업그레이드 하기",
  "Delete": "삭제",
  "Ascend nearby": "근처에 올라가다.",
  "Explode nearby": "근처 폭발물 발생",
  "Funny vehicles": "재미있는 탈것",
  "Funny vehicles_tooltip": "멋진 탈것들,운전 가능한 기차,기타 등을 보여줍니다.",
  "Vision Effects": "시각 효과주기",
  "Jump Around Mode": "팔짝 팔짝 뛰기 모드",
  "Jump Around Mode_tooltip": "",
  "Unlock Dev Content": "개발자 모드 잠금 해제",
  "Unlock Dev Content_tooltip": "SCTV, . 개발자 T-Shirt등의 의류 아이템 및 기타 아이템을 잠금 해제합니다. 이것이 위험하다고 여겨지지는 않지만, 조심해야 합니다.",
  "Blackout": "정전시키기",
  "No Restricted Zones": "제한 구역 없음",
  "Mobile Radio": "모바일 라디오",
  "Skip Radio Track": "라디오 채널 고정",
  "Show Coordinates": "좌표 표시",
  "Display FPS": "FPS 켜기/끄기",
  "Hide HUD": "미니맵 숨기기",
  "Tunables": "투나 블레스(??뭐임이거)",
  "Snow": "눈",
  "Vision Mods": "비전 개조",
  "Reset": "재시작",
  "Heat Vision": "히트 비전",
  "Night Vision": "야간 시력",
  "Stoned": "술취한",
  "UFO": "우주선",
  "Redmist": "붉은안개",
  "Death": "죽음",
  "Cocaine": "코카인",
  "Huffin Gas": "허핀 가스",
  "High": "높은",
  "Drunk": "취한",
  "Bloom": "꽃",
  "3D": "3D",
  "Killstreak": "킬스트레아크",
  "Transition": "전개방법",
  "Low Quality": "저품질",
  "Chop": "썰다",
  "White": "하얀색",
  "Driveable Train": "운전 가능한 기차",
  "UFO Hydra": "UFO 히드라",
  "Shark Boat": "상어잡이 배",
  "Cow Car": "카우 탈것",
  "Toilet Car": "화장실 탈것",
  "Sofa Car": "소파 탈것",
  "Bumper Car": "범퍼 탈것",
  "Roller Car": "롤러 탈것",
  "Cup Car": "컵 탈것",
  "General": "일반 설정",
  "Custom Keys": "커스텀 키 설정",
  "UI": "UI",
  "Auto Sync": "자동 동기화",
  "Auto Sync_tooltip": "구성의 자동 동기화를 전환합니다.",
  "Risk Mode": "위험 모드",
  "Risk Mode_tooltip": "잠재적으로 감지될 수 있는 기능을 사용할 수 있습니다.",
  "Uninject": "~r~XenMenu 종료",
  "Uninject_tooltip": "게임을 다시 시작하지 않고도 나중에 다시 주입 작업을 수행할 수 있습니다.",
  "Show Vehicle Previews": "탈것 미리보기 설정",
  "Show Vehicle Previews_tooltip": "탈것의 미리 보기를 토글 메뉴의 오른쪽에 표시합니다.",
  "Custom Key 1 not set.": "커스텀 키 1 셋팅 없음",
  "Custom Key 1 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 2 not set.": "커스텀 키 2 셋팅 없음",
  "Custom Key 2 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 3 not set.": "커스텀 키 3 셋팅 없음",
  "Custom Key 3 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 4 not set.": "커스텀 키 4 셋팅 없음",
  "Custom Key 4 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 5 not set.": "커스텀 키 5 셋팅 없음",
  "Custom Key 5 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 6 not set.": "커스텀 키 6 셋팅 없음",
  "Custom Key 6 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 7 not set.": "커스텀 키 7 셋팅 없음",
  "Custom Key 7 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 8 not set.": "커스텀 키 8 셋팅 없음",
  "Custom Key 8 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 9 not set.": "커스텀 키 9 셋팅 없음",
  "Custom Key 9 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Custom Key 10 not set.": "커스텀 키 10 셋팅 없음",
  "Custom Key 10 not set._tooltip": "~b~%Appdata% → Xenmenu → Settings~w~ 파일을 열고 커스텀 키를 설정하세요.",
  "Title Text": "Title 폰트 및 색상변경",
  "Title Box Background": "Title Box 배경 색상변경",
  "Subtitle Text": "Subtitle 폰트 및 색상변경",
  "Subtitle Background": "Subtitle 배경 색상변경",
  "Options Text": "Options 폰트 및 색상변경",
  "Options Background": "Options 배경 색상변경",
  "Selected Option Background": "Selected Option 배경 색상변경",
  "Footer Background": "Footer 배경 색상변경",
  "Menu X": "메뉴창 이동 좌,우",
  "Menu Y": "메뉴창 이동 상,하",
  "Max Display": "디스플레이 갯수",
  "Max Display_tooltip": "각 페이지에 표시되는 옵션 수.",
  "Red": "Red",
  "Green": "Green",
  "Blue": "Blue",
  "Alpha": "Alpha",
  "Font": "Font",
  "Language": "언어",
  
  "0comment_NEW_IN_XEN_1.0.1": "DONT CHANGE THIS",
  "Read Translation File": "번역 파일 읽기",
  "Flags": "국기",
  "Rainbow Fade": "레인보우 페이드",
  "Rainbow Flicker": "레인보우 플리커",
  "Vehicle Fly Mode": "공중에서 운전하기 ",
  "Vehicle Fly Speed": "공중 운전 스피드 조절하기",
  "Speed Boost": "탈것 속도 조절",
  "Respray": "도색하기",
  "Respray_tooltip": "탈것 외관을 바꾸어 놓습니다.",
  "Primary Colour": "1차 색상",
  "Secondary Colour": "2차 색상",
  "Chrome": "크롬",
  "Classic": "클래식",
  "Matte": "무광",
  "Metals": "메탈",
  "Armor_tooltip": "군용 규격 복합 차체 패널을 사용하여 탑승자를 보호하십시오.",
  "Leave Creator": "창조자를 떠나다",
  "Up and Down": "위로 아래로.",
  "Delete Object in View": "보기에서 개체 삭제",
  "Edit Object in View": "보기에서 개체 편집",
  "Move Object": "개체 이동",
  "Invites": "초대",
  "Invite to Apartment": "아파트로 초대하기",
  "Hancock Mode": "핸콕 모드",
  "Hancock Mode_tooltip": "슈퍼맨처럼 지도를 날아다니게 할 수 있게 해\n.\nControls:\n$<hancock_up> - Up\n$<hancock_down> - Down\n",
  "Walk On Air": "Walk On Air",
  "Walk On Air_tooltip": "컨트롤:\n$<walk_on_air_up> - Up\n$<walk_on_air_down> - Down",
  "Vehicle Fly Mode_tooltip": "Controls:\n$<veh_fly_forward> - Forward\n$<veh_fly_backwards> - Backwards\n$<veh_fly_left> - Turn left\n$<veh_fly_right> - Turn right\n$<veh_fly_pitch_up> - Pitch up\n$<veh_fly_pitch_down> - Pitch down\n",
  "Vehicle_Manager_VEH_tooltip": "$<veh_manager_tp_self> - Teleport self into vehicle\n$<veh_manager_tp_vehicle> - Teleport vehicle to self\n$<veh_manager_delete_vehicle> - Delete vehicle",
  "Vehicle Drift_tooltip": "Hold $<drift_mode> to Drift!",
  "Vehicle Jump_tooltip": "Tap $<vehicle_jump> to jump!",
  "Vehicle Weapon_tooltip": "Controls:\n$<vehicle_weapons> - Shoot",
  "Speed Boost_tooltip": "Hold $<speed_boost> to boost!",
  "Wheels": "휠",
  "Wheel Type": "휠 타입",
  "Wheel Accessories": "휠 악세사리",
  "Stock Wheels": "Stock Wheels",
  "Custom Wheels": "커스텀 휠",
  "Wheel Colour": "휠 색상",
  "Bulletproof Tyres": "방탄 타이어",
  "White Smoke": "흰색 연기",
  "Black Smoke": "검은 연기",
  "Blue Smoke": "파랑 연기",
  "Yellow Smoke": "노랑 연기",
  "Purple Smoke": "자주색 연기",
  "Orange Smoke": "오랜지 연기",
  "Green Smoke": "녹색 연기",
  "Red Smoke": "빨강 연기",
  "Pink Smoke": "핑크 연기",
  "High End": "High End",
  "Lowrider": "로우라이더",
  "Muscle": "머슬(머슬카용)",
  "Offroad": "오프로드",
  "Sport": "스포츠",
  "SUV": "SUV",
  "Tuner": "튜닝용",
  
  "0comment_NEW_IN_XEN_1.0.2": "DONT CHANGE THIS",
  "Search for an Object": "개체 검색",
  "Search for an Object_tooltip": "이름을 직접 입력하여 검색할수 있습니다.",
  "Reset Search": "검색 재설정",
  "ChangeEntityName_tooltip": "~b~[R]~w~ Rename",
  "Delete Entity": "엔티티 삭제",
  "Objects": "물건건들",
  "Vehicles": "탈것",
  "Creator Mode": "크레에이터 모드",
  "Creations": "크리에이션",
  "Save Current Creation": "현재 생성 저장",
  "Load Creation": "로드 생성",
  "Set Creation Name": "생성 이름 설정",
  "Set Spawn At Me": "나에게 주문하기",
  "~r~Clear Database": "~r~클리어 데이터베이스",
  "~c~Clear Database": "~c~클리어 데이터베이스",
  "~c~Clear Database_tooltip": "데이터베이스의 모든 엔티티를 삭제합니다. 이 동작을 확인하려면~b~[shift]~를 누르고 있어요!",
  "Position Frozen": "포지션 프로즌",
  "Attach to Something": "에 부착하다.",
  "Give Random Outfit": "랜덤 복장 입히기",
  "Creator": "* 제작 / 번역본 홈페이지",
  "Creator_tooltip": "젠메뉴 한글번역: 핫도그(_HDOG_).   업데이트 및 피드백 : https://goo.gl/G2uAtv",
  "Sweat Level": "레벨 설정",
  "Search for Model": "직접 입력하기",
  "Texture": "식감",
  "Remote": "원격의",
  "Freeze": "얼리기",
  "Freeze_tooltip": "플레이어가 움직일수 없습니다.",
  "Clone": "플레이어 복사",
  "Clone_tooltip": "플레이어 복사Ped를 플레이어에게 붙입니다.",
  "Give Wanted Level": "지명수배 적용하기",
  "Cage": "철창에 가두기",
  "Cage_tooltip": "플레이어를 철창에 가둡니다.",
  "Max Upgrade Vehicle": "탈것 풀 업그레이드 하기",
  "Bumpers": "범퍼",
  "Database": "데이터베이스",
  "Spawn Settings": "스폰 설정",
  "Creator Settings": "제작자 변경",
  "MAIN MENU": "젠메뉴 ** 한글번역 **",
  "SELF OPTIONS": "내 캐릭터",
  "SELF ANIMATIONS": "애니메이션",
  "SCENARIO OPTIONS": "애니메이션 효과",
  "CLIPSET OPTIONS": "걷는 스타일 변경",
  "MODEL CHANGER": "캐릭터 변경",
  "OUTFIT CHANGER": "내 캐릭터 의상 변경",
  "PROTECTIONS": "보호 기능",
  "ONLINE": "온라인",
  "PLAYER LIST": "온라인 플레이어 명단",
  "PLAYER": "플레이어",
  "ATTACKS": "플레이어 공격하기",
  "SEND ATTACKERS": "공격자 보내기",
  "TELEPORTS": "순간이동",
  "VEHICLE": "탈것",
  "ATTACHMENTS": "부착물 적용하기",
  "FLAGS": "FLAGS",
  "WEAPONS": "무기 설정",
  "DROPS": "제공하기",
  "ENTITY SPAM": "탈것/시민으로 공격하기",
  "GIVE VEHICLE": "탈것 제공하기",
  "MANAGE VEHICLES": "소환된 탈것 관리",
  "LOBBY ATTACHMENTS": "부착물 적용하기",
  "RECOVERY": "리커버리",
  "MALICIOUS OPTIONS": "현재 세션 전체 괴롭히기",
  "ESP OPTIONS": "ESP 옵션",
  "OTHER LOBBY OPTIONS": "기타 로비 옵션",
  "SPAWN VEHICLE": "탈것 소환하기",
  "SPAWNER SETTINGS": "탈것 소환할때 옵션",
  "VEHICLE MODS": "탈것 옵션설정",
  "LOS SANTOS CUSTOMS": "로스 산토스 커스텀즈",
  "CLASSIC": "CLASSIC",
  "MATTE": "MATTE",
  "METALS": "METALS",
  "VEHICLE MULTIPLIERS": "탈것 미세조정(튜닝)",
  "Acceleration": "가속도",
  "Braking": "제동",
  "Traction Curve Min": "트랙션 곡선 최소",
  "Suspension Force": "서스펜션 힘",
  "Upshift": "업시프트",
  "Derformity": "변형",
  "VEHICLE APPEARENCE": "탈것 외형(스페셜)",
  "Rainbow Tyre Smoke": "무지개색 타이어 연기",
  "VEHICLE WEAPONS": "탈것 무기설정",
  "VEHICLE STUNTS": "스턴트",
  "VEHICLE DOORS": "도어 관리",
  "TELEPORTATION": "순간이동",
  "COMMON": "흔한",
  "BUILDINGS": "건물",
  "INDOORS": "집안",
  "STORES": "상점",
  "HIGH UP": "HIGH UP",
  "UNDERWATER": "수중",
  "OTHER": "기타",
  "IPLS": "IPLS",
  "HOSTILE COLOUR": "플레이어(적)",
  "FRIENDLY COLOUR": "친구",
  "DIRECTION": "DIRECTION",
  "WEAPON OPTIONS": "무기 설정",
  "WEAPON UPGRADES": "무기 업그레이드",
  "WEAPON CAMOS": "WEAPON CAMOS",
  "WORLD OPTIONS": "월드옵션",
  "WEATHER": "날씨",
  "NEARBY VEHICLES": "내 캐릭터 근처 탈것",
  "NEARBY PEDS": "내 캐릭터 근처 NPC",
  "MISC": "기타",
  "FUNNY VEHICLES": "재밌는 탈것",
  "VISION MODS": "시각 효과주기",
  "SETTINGS": "설정하기",
  "GENERAL": "일반 설정",
  "CUSTOM KEYS": "커스텀 키 설정",
  "LANGUAGE": "언어",
  "Option Height": "글씨 간격",
  "UI > TITLE TEXT": "UI > TITLE 폰트 및 색상변경",
  "UI > TITLE BACKGROUND": "UI > TITLE 배경 색상변경",
  "UI > SUBTITLE TEXT": "UI > SUBTITLE 폰트 및 색상변경",
  "UI > SUBTITLE BACKGROUND": "UI > SUBTITLE 배경 색상변경",
  "UI > OPTIONS TEXT": "UI > OPTIONS 폰트 및 색상변경",
  "UI > OPTION BACKGROUND": "UI > OPTION 배경 색상변경",
  "UI > SELECTED OPTION BACKGROUND": "UI > SELECTED OPTION 배경 색상변경",
  "UI > FOOTER BACKGROUND": "UI > FOOTER 배경 색상변경",
  "Search for a Model": "직접 입력하기",
  "Search for a Model_tooltip": "모델 이름을 직접 입력하여 검색할수 있습니다.",
  "Clean/Fix vehicle": "Clean/Fix vehicle",
  "X Rotation": "X Rotation",
  "Y Rotation": "Y Rotation",
  "Z Rotation": "Z Rotation",
  "Send Angry Clone": "Send Angry Clone",
  "Custom Key 1": "커스텀 키 1",
  "Custom Key 2": "커스텀 키 2",
  "Custom Key 3": "커스텀 키 3",
  "Custom Key 4": "커스텀 키 4",
  "Custom Key 5": "커스텀 키 5",
  "Custom Key 6": "커스텀 키 6",
  "Custom Key 7": "커스텀 키 7",
  "Custom Key 8": "커스텀 키 8",
  "Custom Key 9": "커스텀 키 9",
  "Custom Key 10": "커스텀 키 10",
  "Horn Boost": "경적 부스터",
  "Horn Boost_tooltip": "Hold $<horn_boost> to boost!",
  "Kick Player": "킥 플레이어",
  "Invite All to Apartment": "아파트에 모두 초대",
  "Favourites": "즐겨찾는 탈것",
  "FAVOURITES": "즐겨찾는 탈것",
  "Custom Input": "소환할 탈것 직접입력",
  "Window Tint": "창문",
  "None": "None",
  "Display Player Info": "플레이어 정보보기",
  "Stock": "Stock",
  "Horn Boost Modifier": "경적 부스트 조절",
  "Xenon": "HID 헤드라이트",
  "Remove All Upgrades": "탈것 업그레이드 제거하기",
  "Max Vehicle Speed": "최대 탈것 속도",
  "Auto TP to Waypoint": "경유지로 자동 텔레포트",
  "Prop Gun": "사물 발사",
  "Crash Player": "~r~[CRASH] 플레이어 추방~w~",
  "Add to Favourites": "즐겨찾기에 추가",
  "Remove from Favourites": "즐겨찾기 제거",
  "Exclude Friends from Online Options": "온라인 옵션에서 친구 제외",
  "Close Control": "근접 관제",
  "Close Control_tooltip": "메뉴가 닫히는 시기를 제어합니다. 컷씬에서 메뉴를 열어야 하는 글리치에 유용합니다.",
  "When your controls are disabled": "컨트롤이 비활성화 됬을 때",
  "Drop Money Bags": "돈 가방 떨어트리기",
  "Drop Delay": "떨어트리기 딜레이",
  "Money Drop Bypass": "머니 드롭 우회",
  "Money Drop Bypass_tooltip": "필수는 아니지만, 금지를 피할 수도 있어. 이것 없이 낙하하는 것은 대부분 위험한 것으로 간주된다. 하지만 다른 사람들이 당신의 돈 가방을 들어 올릴 수 없다면, 이것을 사용하지 않도록 하는 것을 고려해 보세요.",
  "Stealth Money": "조용한 돈",
  "Reset Settings": "세팅 초기화",
  "Reset Settings_tooltip": "일부 도구 설명에 \"ERROR\" 또는 \"UNKNOWN\" 가 표시될경우 사용하는걸 권장합니다.",
  "Smash": "내던지기",
  "CLOSE CONTROL": "컨트롤 막기",
  "When your ped doesn't exist": "당신의 시민이 존재하지 않을 때.",
  "When your ped doesn't exist_tooltip": "예시로 로딩화면에서",
  "When you are dead": "당신이 죽었을 때",
  "When you are being arrested": "당신이 체포될 때",
  "When your controls are disabled": "컨트롤이 비활성화 됬을 때",
  "When your controls are disabled_tooltip": "예시로 컷씬이나 로딩화면에서.",
  "STEALTH MONEY": "조용한 돈",
  "Drop Stealth Bags": "조용한 가방 떨어트리기",
  "Stealth Value": "조용한 가격",
  "Drop Money": "돈 떨어트리기",
  "Drop Money_tooltip": "플레이어에게 돈을 떨어트립니다.",
  "Send Kamikaze Jet": "카미카제 제트 보내기.",
  "MONEY DROPS": "돈 떨어트리기",
  "Money": "돈 충전",
  "MONEY": "돈 충전",
  "Close Control_tooltip": "메뉴가 닫힐 때 제어하십시오. 컷씬 때 메뉴를 열어야하는 글리치에 유용합니다.",
  "Amount of Bags": "가방 금액",
  "Amount of Bags_tooltip": "가방이 너무 많으면 게임이 중단 될 수 있습니다.",
  "Colours": "색상(Color)",
  "COLOURS": "색상(Color)",
  "Hostile Colour": "플레이어(적)",
  "Friendly Colour": "친구",
  "Colour Preview": "색상(Color) 미리보기",
  
  "<comment>": "Do not remove the space from this options name",
  "Tunables ": "튜너블",
  "Tunables _tooltip": "튜너블을 수정하려면 온라인 상태로 이동하십시오!",
  "Anti-Idle Kick": "잠수 추방 방지",
  "Controller Support": "컨트롤러 서포트",
  "Controller Support_tooltip": "드리프트 및 핸콕 모드와 같은 기능을 컨트롤러에서 트리거 할 수 있는지 여부를 전환합니다. 이 기능이 활성화되어 있지 않으면 탐색이 작동합니다.",
  "Spawn Bodyguards": "보디가드 소환하기",
  "SPAWN BODYGUARDS": "보디가드 소환하기",
  "Kill All Bodyguards": "모든 보디가드 제거",
  "Spawn Topless Fighter": "아가씨 소환",
  "Spawn Police Officer": "경찰관 소환",
  "Spawn Military Officer": "군인 소환",
  "Spawn Mad Scientist": "과학자 소환",
  "Spawn Railgun Spaceman": "우주인 소환",
  "Spawn Railgun Jesus": "하느님 소환",
  "Unlimited Special Ability": "특수능력 무제한",
  "Delete All Vehicles": "소환된 모든 탈것 삭제",
  "Unlimited Rocket Boost": "부스트(무제한)",
  "Spawn Entities": "엔티티 스폰",
  "OBJECT SPAWNER": "오브젝트 스포너",
  "CREATOR": "창조자",
  "VEHICLES": "탈것",
  "CREATOR SETTINGS": "창조자 세팅",
  "Show Entity Info when Outlined": "화면에 표시되는 엔티티 정보 표시.",
  "Show Crosshair": "크로스 헤어(조준점) 보여 주기",
  "Filter": "필터",
  "CREATIONS": "창조물",
  "LOAD CREATION": "창조물 불러오기",
  "Set Spawn Where Looking": "보고있는곳에 스폰을 설정합니다.",
  "Save Creation": "창조물 저장",
  "Move Freecam": "자유로운 시점 이동",
  "Angry Clown": "화난 광대",
  "Gangster": "갱스터",
  "Police": "경찰",
  "SWAT": "특공대",
  "SWAT_tooltip": "특공대원들은 총을 사용하지 않고 전기충격기를 사용합니다.",
  "Military": "군인",
  "Railgun Jesus": "하느님",
  "Angry Clone": "화난 복제물",
  "Kamikaze Jet": "카미카제 제트기",
  "PTFX Gun": "이펙트 효과주기",
  "Custom Tyres": "커스텀 타이어",
  "Remove Custom Tyres": "커스텀 타이어 제거",
  "Revenge Killing": "보복 사살하기",
  "Auto Crash Modders": "자동 충돌 모드",
  "Auto Crash Modders_tooltip": "젠 메뉴가 플레이어를 핵으로 감지하는 즉시, 그들은 충돌할 것입니다!\n 친구들을 무시한다.",
  "No-clip": "노클립",
  "No-clip_tooltip": "충돌없이 이동할수 있습니다. 단축키 F3 On/Off",
  "Speed Up": "스피드 업",
  "Exit No-clip": "노클립 종료",
  "Accept & Continue": "수락 & 계속",
  "Cancel": "취소",
  "Enter": "엔터",
  "By entering this menu and using any of the features within this menu, you accept that you will burden the risk of being ~r~permanently banned~s~ from Grand Theft Auto: Online.": "이 메뉴로 들어가서 이 메뉴에 포함된 기능을 사용하면 GTA5:온라인에서 최대 4~5배의 위험을 감수해야 한다는 점에 동의합니다.",
  "XenMenu does not take any responsibility for bans issued to accounts under any conditions.": "젠 메뉴는 어떠한 조건에서도 계정에 발급된 금지 조치에 대해 책임지지 않습니다.",
  "~r~Warning": "~r~경고",
  "Save As Type": "다른 이름으로 저장",
  "Blame": "비난",
  "Blame List": "비난 리스트",
  "Currently Blaming:": "현제 비난:",
  "Disable Phone": "전화 비활성화",
  "Disable Notification": "알림 비활성화",
  "Creator Cam": "창조자 시점",
  "Gameplay Cam Zoom": "게임플레이 화면 배율",
  "Clone Entity": "클론 개체",
  "Clone Entity_tooltip": "이 개체의 모든 속성이 새로 생성된 엔티티로 배려 할 것입니다.",
  "Dynamic": "원동력",
  "Dynamic_tooltip": "소품이 멋진 것들을 할 수있게 해줍니다!",
  "Drivable": "운전하다",
  "Drivable_tooltip": "이 차량의 주행을 컨트롤합니다."
}
